𨳒你老母，當咗二隻撈買咗阿軍廷2.5入球大同-1

𨳒那媽星

仆街小花

再jer我投𨶙咗xx間ok來做

來吧